有無人有炒外匯 金 各類指數

見外匯討論好快沉post 入group分享下睇法

推下Post 有十幾人~~

PUSH

PISH

上面條link死左